咁多人話hku business 廢，其實廢係邊

學術上廢係邊 有人讀過曬三大感受過三間大學嘅教學？

三大business屈機嘅原因係校友勁
我又唔覺得hku 校友差成咁

廢在個科廢

D 人 都話非3大 Business 好廢啦 佢地又讀過咩？ 都係睇收分黎判斷個科勁唔勁啦

真係廢 連登仔千奇唔好吹奏

但hku anf,end>Cu acct,ibba > ust acct ,bba喎

你揾野做果陣咪知

Wa你9up都得？
每年hku business 大把人入ibank ibd pb hsbc citi standard Chartered 又有好多人做到大conglomerate MT AO喎
計人數點都多過Cu ust

E and f 計6科m 29
A and f 計6科m 30
Cu account 計6科m 31
點會高過cu account

你啱
照翻收生應該Cu >hku>ust
咁hku廢係邊

成日聽人講三大bba 之中hku最廢，原因好似係咩冇career support，又話啲課程空洞冇內容，唔知真定假

個人覺得三間各有各啦
Ust econ, finance嗰啲都收好高
不過都係cu 最顛
理性討論，我反而覺得收分唔太準
始終玩法唔同，
一啲best5
1啲4+1
1啲4+2
又有唔同weighting

譬如你睇UST有玩weighting
可以轉返4+2嗰陣係 LQ 高分過M

利申：唔覺得hku 廢

Career support 得淡笑
課程咪又係個堆courses

俾frd笑過人讀ust ecof，我就讀hku enf
我唔知兩科有咩分別，剩係知ust收高好多，人稱半神科

係ust唔係broad base 嘅科都叫半神 個d 乜evmt, Ecof,rmbi, bba engine

Career support hki真心廢 但hku勁係勁在d人本身夠social同presentable 讀business講內容就無乜意思既 有心全部自己都學到

Ecof 只係普通科
只係啲野難少少咁大把
唔好聽啲人吹咩半神科